早起的鳥兒有🚬🐋吃

🚬🐋

係 食二手煙都好正🚬

岩岩先整完支

點解要加條魚

咁你都唔知

🚬🐋💕

煙魚？

😂😂😂

好眼訓 好緊張啊ching

哦 就係佢

唔係 你估唔到架啦

屌你老母自撚私 絕交啦我地

玩留 出完街街咪同你講

ok 唔絕啦咁

who are you?

感情台台主你都唔撚識

留名食花生

屌你老母 唔同你講

嘻

同我講就得